屌你老味 TVB CUT鳩晒龍哥算點先

咁今晚仲睇唔睇好

得返睇女

有冇睇阿仙奴

見到2&b就轉台

乾坤一開 三七氣流一轉

邊條仆街投訴呀屌
阻住我地笑